有冇人個airpods用透明殼有點

一直都覺得本身個軟套好柒
但又唔想裸盒用就用住先
琴晚去開旺角就買咗個襯返手機殻嘅硬殼
返到屋企抹完個盒同個殻裝入去嗰陣發現有點
本身以為係個盒同殼有水 點知抹乾完都仲係有
我而家應該點算

......

好柒，明明蘋果style 係純白，你硬係要加個柒殼上去

開頭一個星期裸殼用嘅，擺褲袋刮花咗少少先用殻

唔用殻 用佢花